retake升咗7分 你問我答

希望最尾一個月幫下大家
中英數通都有升分
elective係econ chem無升分

2019目標升幾分

已上岸 三大

本身幾分？

講野就講清楚d啦 咁姐係由幾分升到幾分呀 三大都仲咁on99咁

3大好撚威

信唔信我19年考DSE唔溫書，都高分過你

俾心機做ies

讀ive civil 好過啦，讀撚三大咩
Ive civil fg 平均21k up

Retake 兩科
數學同企會財
要4去5
之前best 5 21
好辛苦好大壓力

入3大好撚威咩...分又唔撚講，科大19分都入到啦...
23升30同15升22係差好撚遠...

已上岸retaker留名集氣
加油!
果陣19升25!

英文點升

20升到26
日日做pp
ce dse al
一定升2-3分

三大
升7分 咁勁

英文1～2點上3

上年21
今年但求升到三分

支持

3分上10分入asshole走後門入三大

＋1

理科比較易升

背範文格式vocab作文用
reading操B1會知道係有方法做
好多位成句照抄反而岩
諗住加個s會岩d
點知就gg

利申：reading做B1拎4
讀緊三大